mon底指紋現階段根本唔夠實用，唔怪得apple無跟風

mon底指紋要指定位置，雖然傳統指紋解鎖都要指定位置，但起碼有個凹位好易搵到，除非做到佔全個mon20%做到指紋解鎖，否則都唔太方便，我啲朋友用s10都係用樣貌解鎖就算

其實用樣已經夠

用完iPhone face id就返唔到轉頭
只係m額柒咗少少，明明三叔s9𠴱種設計就夠

咩m額、穿窿、水滴都係無嘢搵嘢搞

用圖形解鎖同文字密碼最安全

點解要凹落去？

解鎖直接㩒指紋位咪得

Vivo有部可以全個mon屏下指紋

假用家

邊部

s10都得啦，有鬼分別咩

公司冇俾錢你買部試下？

mon底指紋要指定位置，雖然傳統指紋解鎖都要指定位置，但起碼有個凹位好易搵到，

你有咩問題？個指紋圖示咁大個都搵唔到？
佢感應唔到仲會有震動（唔知係咪款款但有機做到的）

除非做到佔全個mon20%做到指紋解鎖，否則都唔太方便，

你用一個位解鎖咋喎...佔螢幕20%咁大托咩？
屏下指紋多數做喺中間 左右手都㩒到
傳統指紋解係噉 屏下指紋都一尻樣㗎喎
有咩唔方便？除非你一直覺得TouchID好唔方便...

我啲朋友用s10都係用樣貌解鎖就算

你的朋友即是你update咗部S10未？update咗個使用體驗仲噉差就叫佢換機啦！

如果你想帶出嘅意思係面容解鎖係好過指紋解鎖就唔使睇㗎喇...

第一日用到宜家都未知比人串緊咩？

其實呢排啱啱起身，我發現眼都擘唔大，開得一隻眼都已經 unlock 到

所以真係唔明點解其他人 train 唔到

你有開呢個？

認真答
視障人用的話，你覺得佢摸得到個解鎖位？

冇改過

無線叉電呢個功能直頭反智
點解又有

因為手機可以用PowerShare
幫smart watch耳機充電

on9

視障人你覺得佢要用smartphone?